女人講野信一半好了

再諗下諗下就會覺得信一半嫌多

至於男朋友話會忘記Ex 都係信一半就好鳥

我做女人都唔信女人講野啦

世界上得2樣嘢唔信得，中國同女人

女人或成為最大贏家

珍